克警可染髮嫁咩？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

LM

都唔夠人
是但搵個輔警，然後未染返黑都出場先啦

紋身都得啦

殺人都得

有啲部門好似可以，以前打波，試過有個金毛mk便衣行埋嚟出張委任証，叫我哋小心財物，話好多偷竊，過嚟嗰吓我以為佢係想收陀地

btw, 黑警死全家。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔止留長頭髮計埋紋身，雜差，特種部隊除左a仔有時要巡場唔可以太揚外基本上全部都係無限制

短髮只不過係佢地習慣黎，突然間要留都唔係咁易

返工時黑警
放工時爛仔

黑警表示：一出世就係金色